PSP 懷舊神作討論 暨 PPSSPP 集中討論貼 1 (唔知過唔過到3頁)

唔知有冇人鍾意懷舊玩返以前啲game? 歡迎舉出PSP 神作大家一齊回味下
例子:
Killzone: Liberation

3rd birthday

ff7

Patapon 2

嘩
一直等ppsspp成熟
等到而家我已經唔記得左

巴打玩邊隻game 唔成熟有bug?
我配switch joy con都玩到

MGS PW
侍道1,2
FIGHT NIGHT ROUND 3

沖涼

個陣時搵定左好多好多rom
但係又未玩得順，後來harddisk又死埋，而家我都唔多記得

好似係 Persona 3 portable 基連之野望 人中外傳 仲有d jrpg

連部老爺機laptop都run得順 雖然只係攞嚟玩p3p

咩setting
我RTX2060 行direct11 (openGL full screen會彈app, vulkan 會有 frame drop ) resolution 3x PSP都會25% gpu usage
GeForce 940MX 同setting會有frame drop

你部老爺機係咪勁過940MX?

唔知 部嘢仲行緊win7
唔熟電腦嘢 可能我同你對run得順嘅意思唔同 聲畫同步 撳掣有反應 啲3d公仔曉郁 fps唔係離譜到會炆 就ok

創造球會

想搵返基連嚟玩

Ace Combat: Joint Assault

dj max

patapon2

前排係psv到買左打算重玩一次

識嘢，屌佢個續作幾時有

咁多人推睇黎我下隻要玩下

啱啱早兩日先裝黎玩勇者別囂張

咁岩之前想睇有冇出ps4版 點知冇

有呀
vr

到宜家都唔係好識圈養
果陣打唔贏隻999勇士